【二手劈價】麗城花園望海3房700萬沽 呎價跌穿1萬元

聖誕假期前夕新盤熱賣，凍結二手購買力，減價成交持續。美聯物業李杏儀表示，荃灣麗城花園3期2座低層E室3房向海戶，實用面積728方呎，劈近200萬元，以700萬元沽出，呎價僅9,615元，跌穿一萬大關。屋苑同期1座中層E室，11月曾以860萬元沽出，與是次成交價比較，跌約18.6%。

李補充，原業主叫價880萬元，放盤逾半年未獲承接，最終減價約兩成，終獲區內客斥資700萬元承接，呎價約9,615元。原業主於1995年8月以約266.8萬元購入上述物業，是次轉售賬面賺433.2萬元，升值逾1.6倍。

聖誕快落
新年快快落

終於劈到荃灣

柏傲灣

仲賺400個

唱淡樓市做乜，咩居心呀

高位1010萬 (不過係中層)

2018年08月02
【本報訊】二手樓價續創新高。中原呂宗霖表示，新房策推出後，二手成交氣氛略為回落，不過樓價繼續於高位企穩。荃灣麗城花園7月共錄得10宗成交，包括剛誕下首宗千萬樓王成交，為3期1座中層H室，實用728方呎，三房套房間隔，向南享海景，獲換樓客以1,010萬元承接，樓價創屋苑新高，呎價13,874元。原業主2012年以550萬元買入單位，持貨六年獲利460萬元，升值84%。

個個單位唔同，高層同低層，有無裝修，差三百萬有幾出奇
我朋友個朋友識個aa 個老豆個妹個男朋友個家姐識個aa 話收到風係內部轉讓黎

好快六百萬 到時候我買多層

一齊集氣

跌7 成先熊市
咁係咪升7成先係牛市

荃中都頂唔住

殺到海景樓喇

痴老豆老母住公屋，一世買唔到。唱淡攬炒都好

再減啲就大把人接貨
驚西咩，樓市gogogo

曲到....

唔知真膠定假膠 打咁大段野 咁撚多個0 都唔知自己up乜9